鍾楚紅:深井動物墮樓慘案證據確鑿，兇徒竟然可以逍遙法外。"囧報"

新聞來源:Facebook 囧報

深井動物墮樓慘案，三十條生命無辜被虐終結，甚至粉身碎骨，事件令人齒冷！律政司一句唔告虐畜犯，觸發全城毛孩父母鬧爆！近年搞大自然環保、本身有養貓貓嘅鍾楚紅，今日喺微博斥律政司放生兇徒，更指明「社會對兒童和動物的態度是文明的指標」，希望法律保障任何生命！

紅姑全文如下：

//今年二月的新聞，差不多八個月的等待實在不吐不快。證據確鑿，兇徒竟然可以逍遙法外。 社會對兒童和動物的態度是文明的指標。只希望法律能夠保障和保護任何生命。
以沒有合理定罪機會為由而不就案件提出起訴所開出的先例，怕會影響日後可能會有更多動物被傷或虐待而肇事者不需付上任何刑責。期望律政司重新審視此項判決對社會帶來的負面影響。//

—————————————————————
Follow us on IG：

紅姑人美心善

十三妹、船頭尺…呢啲咪就係香港良心囉…

國安法？

用緊微博嫁
上面吹佢香港良心做乜9
少駡大幫忙ja

社會對兒童和動物的態度是文明的指標。

紅姑似係一語相關

3：13
張學友就正
呢套不停又攬又錫又摸

紅姑

跟本依單唔關黃藍事
掉咁多隻寵物落街都冇事

無話關黃藍事
不過有人吹奏為香港良心啫

同終國人講尊重生命咪姐係問和尚借梳

香港都愈黎愈似終國